昨日機場一役 Lesson learnt

1. 以尋日計 狗同政府的確無我地乎
-> 機場接機送機 係有戰術影響力 而又相對安全
2. 謠言及恐慌 威力其實都好大
-> 事實上 1800機場真係closing 機組人員 地勤都嗌人走
* 反而尋日係吹起唔同既風向 嚇到d人走哂
E.g. 熄燈 停機場快綫 幾點幾點清場

（及後 如果有咁既情況發生 我地要有個一致 明確方向 同做法，而唔係受唔同資訊影響。資訊流通只可作參考，一定要參考後評估到做決策)

3. 政府同狗 唔係冇做野
-> 製造輿論 帶風向 話機場係非法集結
-> 而狗真係有出動入左機場內部 甚至放undercover
* 只係差在佢未郁手先

(大家都一定要考慮到 政府唔會罷手 由你自由出入機場，我地都要有預防措施同即時對策兩部份）

4. 最後一點 昨日事件再次證明「冇狗 冇暴力」
->政府識有意識地 同潛意識地 洗人地腦我地都要識
(文宣 記者會 一定要以最簡單既文字表達到成個logic)

理想主義d，以尋日個方向發展
- 對友方無損傷
- 做到影響 渣政府春袋
- Be Water 適時要走要留 （參考立法會一役）
- Be Humble 全民有禮 （立場唔同，先尊重，後各有各做）

手機打唔到幾多，靠各位巴絲繼續比意見。
有錯請指出，大家一齊求教

喂 幫手推推呀

推yo

Hey

What’s up

剩係評分 講下野丫-.-

Flexibility and mobility is key to lift heavier weights.

Be humble means no hostility and remaining a calm and serious mindset.

團結呀 尊重呀

自推一二三

單機緊 anyway, 逼到林鄭講返人話